\section{Måluppfyllelse}

\subsection{Vad har uppnåtts?}
I projektplanen skrev vi ``Målet är att ta fram en godkänd produkt, som i slutet
av kursen ska delta i olika tävlingar med goda resultat''. Produkten blev godkänd
utan problem, den klarar mer än vad som krävs. Så det första målet
är utan tvekan uppfyllt, tävlingarna har ännu inte varit men vi är väldigt
hoppfulla att det kommer gå bra. Vi har överträffat alla våra mål, produkten vi
har fått fram är väldigt bra och överträffade allas förväntningar.

\subsection{Hur fungerade leveransen?}
Under projekttiden har vi haft flera leveranser planerade, bland annat kravspecifikation, designskiss, designspecifikation, projektplan, statusraporter, den fysiska produkten etc. (alla planerade leveranser finns specificerade i projektplanen). 
Alla i gruppen tycker att leveranserna har fungerat bra, vi har hunnit klart med alla leveranser i god tid och datumen för leveranserna har kännts rimliga. 
Vi var lite sena med en tidsrapport en måndag vilket berodde på lite slarv. Vi var inne i en spännande fas i projektet och veckomötet hade blivit senarelagt så vi glömde helt enkelt bort att skicka in tidsrapporten vi hade skrivit. 

\subsection{Hur har studiesituationen påverkat projektet?}
Projektet har inte påverkats så mycket av de andra kurserna, 
eftersom att alla i gruppen prioriterade denna kurs först. 
Däremot har studierna i de övriga kurserna påverkats. 

